[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1485)

FAST

快

slow

bot

垃圾USER

快撚到

助攻

Aik半全大

多左咁多人搶
以前都唔係咁

屌你地啦 快又slow慢又slow 你地想點撚樣

Slow

我係咪抽中左

0:1

洛斯手足準時十分鐘後上水打氣

屌 左膠垃圾

下盤gel

左膠0-1 垃圾

Fast but 潘狗

你垃圾 點都JER

me slow

開 post 頭幾個 comments 一向係咁，係傳統嚟（好似係）

左膠 88

用外掛

快手1-1開埋大啦屌

左膠針

屌你老母 今日下盤日？

1-0

左膠開個3:1 OK???

冰國巴打抽過ok?

Gchi

上盤jump

半主jump

抽me ok?

真心 美職 果兩場都係半大多

巴甲就聽高蛇買 保地花高

維大利亞都係

信不信由你地

左膠禁屌比人入

求走盤

呢注for你地幫你地買
中左會抽一個巴打派1000

係!!!!
方便留個telegram嗎!??

LM

多謝FS

唔到你唔信 polo哥

No

唔怪得搵唔到post 原來係垃圾潘開

Block 9 you

Lm

未買AIK 見到左膠咁驚驚地

lm

gchi

留定名先

Lm sin

同阿狗一樣圍攻俾人入

lm 可以？

正

係..我blcok左好耐..要解blcok

不得不留名，命都留

0:1 Goalllllll

lm ah bb

rb3-0

BLOCK 我 係你嘅損失

Cd rom唔駛留 我唔會抽你

公平嘛

左膠入未呀

FS巴

點先可以數百萬當係碎 好葡萄

Rb主其他？

岩岩以為嗰個巴打冇上水

Lmmm

睇個勢似

一連串lm推po

再跟FS巴先
買單先

支持

已經無人理

支持
FS巴

針哂lm

型

曲線出水

左膠反CUP3:1可以嗎

法國等派仲好過賭球 不賭了

佐加反cup走盤啦

LM!

要留名了 共存亡！

國際體育會[0/-0.5]

我都覺

LM中了

同路

你晏就嗰注幾時派

Diu無盤就正氣 有盤就伏 識買啦

輸到窮 求派

杯撚咩 廢過阿狗果場

最後四分鐘

左膠反CUP開個全大回一回血可以嗎

左膠快杯啦

lmlm

AIK蘇納[0]

留個靚名先

半場追和先啦

冇野廢過阿狗

如果中到FS個抽 我都抽一見過嘅手足一同分享喜悅訓了 祝大家贏多啲

洛斯查蘭特聽都未聽過

好失望。唔抽我地d cd rom

小注試一試先

lm 了

放心 下個月派2000

左膠同阿妓輸4k 唉

扮咩瞓

佐膠逼害一眾手足

LM支持

跟

cls

派我未

可唔可以拎啲錢扔我

CLS...

Fs巴 呢排咁旺

FS巴幫幫手起機

垃圾日清屌你

但你唔好走數

$20 跟機

屌你印銀紙既

好！

法國俾國王狙擊

我中到fs也抽一個派了

洛斯上

準備叫aik全大半大了

多到用袋放

Aik半大

呢隊野

左膠dllm

走數狗

仲未入 針

屌定aik先

國王輸到今晩買唔到
國王都要破產

又要叫過

主

半埸主客和佐加頓斯 75%

狗會真係垃圾

想睇FS巴馬會AC結餘

Aik 呢隊野冇路捉 真心唔值得博

Aik入兩粒啊

AIK JUMP!

點都好 多謝你會出水
同你同路特別有信心

雲加新球季繼續贏波, [27.07.18 01:42]
1.aik蘇納

依場高水

留翻比其他手足
fs巴打咁高境界

左膠左盤一個月球迷

Gun

Same road齊叫春

相比demo仔

aik半大全大

左膠杯佢未

左膠cup佢2-1OK?

等睇aik 點撚樣害死人

周瑜啲j圖正到

左膠反CUP開到5-1 5-2 主其他 我都派5個200比咁多位手足開心下了 不過我諗冇乜機會

佐膠走盤就可以了

我入錯咗全細⋯⋯⋯⋯

神奇更衣室
左膠下半場CUP3粒

佐膠cup佢老母

我

信念 支持

Rb咁正氣單邊刷9c

gun

Aik唔入比人入啦屌

真心冇水你地 aik 高蛇都怕撚左

AIK半場入三粒我切

聽晚法乙都回歸

通常中就投注失敗

佢唔係要左AIK 大波咩

左膠

佢叫人排走左aik

佢話唔好買aik盤 定唔好買aik

下兩關gun佢對家了

RB快整多球食全格

你地買左都冇計 祝半大

太漂忽

發覺我成日都同你同路

留名先

似唔好要盤姐 希望係

同KAKA對左

唔好嚇 買左大波

GOAL

未

呢場開硬單
因為狗會唔比我買

肯派就有架啦

左膠唔反cup要針了

半2全3 ok?

唔荒多，因為日日好多錢cash out

大波一齊喊

上呀洛斯入佢波 456佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
一生不買AIK

大波！大波！

一早發過誓，不買AIK,696同獌

Me

希望係啦

左膠我覺得頂多追和

留名無壞

半大全大

我了

我曼是不敗的 自己睇路

Aik半大啊

冇水你地

佢話唔好過關
大波

上呀洛斯

ok

Aik嗰場，主隊襟屌

針

開大波plz

高sir

佢意思似係唔好要盤？

邊隊都好 快手入一粒先

goalll

aik

快開半大

Goal

洛斯FG cashed

唔係買aik客勝唔好要盤掛

真係主

歐霸盃 01:45 9 洛斯查蘭特 1-0 AIK蘇納

祝羊

唔入比人入啦aik

入左

唔好買

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

單 頂實

456 aik件廢隊就岩架啦

靚到 aik垃圾防守

半2全3 上阿

多謝分享心水個ching

本來想要aik
後尾睇兩睇 好撚鬼
棄咗

Aik針

萊比錫又真係開到-2 犀利

入多佢一粒開半大

半場都未過就咁快貼飛巴打

洛斯繼續入佢波 半場整個2:0先!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
一生不買AIK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大

收左FG都唔洗輸啦

Aik 又時456 人果下先恐怖

AIK上半場唔識入波架

起碼唔洗輸先

兩場都開對家 是咪應該戒賭

aik 對家又派錢

入多兩粒 開個半全大 單 比大家

呢注無時間睇，rb嗰場又未派
都多謝先

入多粒 上

應該改名先

星仔有冇一齊執錢?

改咩好

小花生

有無人知245 大蛇心水

花生米

本生燈

冇霸氣wor ching

瑞超又出黎呃錢
次次都中伏

買左rb 全大買唔切半大 叫緊低水全格

岀事係個燈字 好似係

點解aik場波著煙既?

落花生

巴打
有無圖

都叫羊緊呀!
一齊努力!

大花生

佐加2.5b ok?

Aik球迷想腰斬唔認數？

般尼全細有冇手足一齊屌

屌你aik失多球啦

拉唔番前去睇

智慧齒

腰斬左佢啦

瑞超d垃圾好丟架

半和

士制波蘿

花生(有霸氣)

夠唔夠霸氣???

入多球

買左 佐加頓斯-1
aik [0]
講過2場輸晒以後唔賭
斬手指

日清買咗克勤

改做智慧齒

萬里望花生

HACKEN WIN

真係好咁快戒到賭

-2都俾你燈到開到點睇

可以斬定

佐加快手456啦

Buy this one

bbq姐

EASY

冇gun

般尼 半和 揮手區

半場0:0/0:1

半大針

萬寶路花生
有霸氣D

見ching咁旺，gun

日清燈水9up區, [26.07.18 23:14]
400蚊起機

1. AIK 蘇納[0] @ 1.67 -200
2. 六合彩8x1 過關 -10 ❌
3. 赫根 1.5 半場大 +100 ✅
4. 洛斯查蘭特 W -100

點輸?

佐膠。aik. 2場都要叫cup. 訓算

洛斯上呀 入多粒啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頭關都今難過

快啲比多粒

Aik半場開哂全大佢唔該！

0245兩場半和

左膠求下你反cup la

6斷1

左加入未呀 場場都要叫反cup 好攰

洛斯上半場就456佢 唔好等啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解瑞超咁撚垃圾 2隊上遊打人地甲組下遊 開讓球 都輸

Rb rc

RB 紅埋

半大 2:0

你10同16都同polo同路

不了 要1:2

左膠反杯未

Aik

今岩姐

左膠反cup

rb 全格低水大波， thanks

RB 4-0紅左仲勁,大波全格CASHED

Rb 照入

RB全大搞撚掂
佐膠cup未

AIK反杯

RB 4-0

赫根連射中龍一次都冇,全部波靠RB

星仔下場買咩

左膠+aik 齊齊 cup 頭五抽一派200

特登開隊左膠等人以為平時好勁 其實廢過閪

輸硬佐膠

黑根頭20分鐘係威係勢 對家打少個都4:0食得屎啦 學咩人踢球

訓？

AIK快D輸多粒啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

aik入多粒味

訓唔著。。。

垃圾

我想要紅女巫

般尼全細$1000

買左咩訓唔著

冇買野呀

aik爭D入

佐加頓斯反cup

Aik快手開埋半大佢先啦
好眼訓呀

Aik比多粒

我之前post過 你碌上去有

得返半粒鐘俾左膠

特寫對眼啦 要多張 高清

快手入埋佢

半大只需

心靈投注先黎中萊比錫-2
買咗嘅佐膠就食咗屎

半分鐘

dodo又話訓

早講

會然 周瑜字公謹 死出來！

半大呀

快啲比多球

仲有10分鐘阿aik 洛斯

點解來比錫半場波膽仲未派？

cls 聽日搵俾你

dllmch 日清

fs仲有冇買其他

hi

洛斯上呀 入多球安心波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佐膠快反cup

場場買多多錢都唔夠輸

般尼回到轉平半

㩒咗條3串1
佐膠 -1
格流 +1
鴨巴甸主勝
第一關收皮

一見到咩佐膠輸左就戒賭就知輸硬 下盤

要鴨巴甸下盤

半定全

我知呀 我怕miss左你啲水

......

呢場應該似 小勝一球 鳩估

戒賭啦

般尼直屌客勝算

aik有多粒味阿

唔睇好般尼贏波

般尼半大

自膠 無睇前面

Fs巴 一日大概買幾場

般尼 開到半大 我咩撚都得

想問下洛斯查蘭特終盤係咪都係平手盤

佐膠 AIK cup得未

半大已死

Ok

馬會cashed

係，平手高水

aik半大針

Aik時間無多，失多球

洛斯上呀 入多球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你aik門前飛機

三隊睡典無隊正氣

左膠反cup 未

半大已針

AIK半大到 我改名做AIK蘇納好野

似知道般尼會贏,有啲變相落飛

屌 aik

AIK空龍打飛機屌

般尼正選陣

補充,會贏兩球以上

買撚左全細，2:0 ok?

改 洛斯查蘭特好野
先有用

搬泥full team 敢轉法反而似想賠少d多過輸

兩隊好似都守得

般尼成51年冇打過歐戰

所以佢地都幾重視下，同拖肥個D唔同

佐膠下上盤玩完

般尼半大 有同路？

首回合穩首，搏一個作客入球

半場和 下半場 一粒

我既理想

左膠反cup俾狗屌！！

垃圾aik

屌你aik

半大全大針

半場了

全大唔好放棄！

或者可能我錯呢

利申買咗客

AIK求走盤

正解

AIK CUP到跳樓死

格食格客隊高班好多

原來rb場半大仲未派

Aik 真係識變身

發覺十場半一/一球上盤個隊，1.8-1.9半主都係開唔到

aik求走盤

如無意外 應該cashed

aik開唔到全大我就唔賭
直接等到聯賽開波

琴晚有個friend同我講呢場
見到即刻買上盤
如果所料最後會平半低水

左膠呢隊垃圾又要black list

第一關就斷 垃圾左膠

般尼X格拉斯WIN

留定個靚名先

唔賭垃圾波了訓教

有啲似科隆
希望最後唔好同一命運降班

245大家有冇咩心水

流浪[+1]

低水求CASHED

信念
今日都幾旺
中左3條串

頭痛

polo 般尼半和 睇路

有機會似aik 有1粒

半場0:1 確認

般尼

佐加

m蛇有冇出水

DLLM狗會唔撚派錢

想買都冇得買

真

有 我串左落我條過關 點估斷頭關

歐霸都要等咁耐先派
仲要半大都未派

知

有冇圖 我唔夠等級睇

係咪般尼大船

屌佐膠嗰種廢
13射1粒都無

R12

今日豬到仆街 保地花高半大最後一場 唔中就針

半0 0 4串5 仲有聽朝美假

明早兩場角：
Orlando 看10.5細，不過美職角細1.72，我唔會買住，感覺好唔扺，所以會等即場希望有高水先入。
尾場LA 打吡，夠搏的就11.5大直插，我也會等即場10.5 or 更低先買。
所以角球冇飛出住了。

我度下其他野，睇下有冇D半埸過關啱，有就出飛啦

冇跟
覺得頭關斷硬

事實有polo加持 真係斷左

佐加1:1?

11有撚用咩

買我對家上樓系列！

佐加受讓一球？

左膠入多粒我扮膠叫呀

上呀

AIK CUP未呀

RB 半大是咪未派彩？

Diu 垃圾左膠 好撚嬲

屌你咩補時先入

到aik啦喂

12 aik

Aik 12

AIK CUP CUP CUP

AIK 12M!!!!

aik 同我開大

瑞超隊全線發力

佐加死垃圾球隊

12miss

垃圾aik 又唔識半大

屌你老母仆街啦AIK 12M射到咁

Missed... Jump

又迫害大波

miss埋 仆街死啦 番唔到睡超踢啦

瑞超專出西波

12m好難射！大家體諒下！

般尼半大
信念

佐加豬尻我大波

屌 條過關頭場就斷 唔使睇啦

所以唔好笑kane靠12做神射手

提左別買aik

屌

十二碼真係咁撚難射？

射12m 條撚樣
散步行埋去再傳俾龍門

好撚唔開心

般尼入波屌死鴨

買瑞超對家

唔睇了 針
買親都閪波

瑞假

條友完全係鳩射嫁WO 冇力度冇角度

垃圾aik走盤就夠

留名對家八斷一

AIK行出去真係買對家算

改名叫aik蘇納廢算啦屌你老母

唔係.... 有時佢可以炒人456 太撚漂忽

帕拉尼恩斯 大
維多利亞 大

博冷野 ,訓先

永久blacklist 佐膠 AIK
見到有呢兩隊嘅場直頭skip

鴨巴甸12m

格拉斯 goal

流浪goal
差般尼半大 信念

半大-1

般尼針

般尼咁快輸粒

十二碼

好有運 跟左50

般尼反cup ok?

應該中
因為我冇錢跟

屌 般尼

般尼半大快

般尼半大-1

Aik似super

師兄我30 gun左你 般尼-1!!!

鴨goallllllj

果然有財運

polo又羊

屌波蛋咁快針，頂住全細呀屌你老母

佐膠-1、鴨巴甸W、格流+1
咪撚同我講係斷頭關

球證都買左aik 比多兩個12啦

慘

奧斯積克憑乜撚野讓格拉斯

aik 12m都miss 全大已死

無諗到佐膠主場輸鳩埋

唔知

冇啦啦有個12 碼

巴打

般尼半大-1
信念

般尼個場整多個12M啦

AIK單刀對龍都炒
好難捉摸

快手1:1

又係頭先射12m個垃圾

快手啦般尼

搬尼快手半大半和

AIK你一係就1:0完 一係就1:2完 咪撚1:1啊仆街

似收皮

半和plz
ifc天台好那凍

AIK輸啦底死

流浪 keep 住贏唔好失波

爽手啦般尼

補咗鴨巴甸盤

有FEEl
般尼上半場會CUP

入多粒就過關

屌aik入多2粒啦

派我會開到半大

我開既po係絕對會針死大家

信念 半大-1

aik 追和

你今日咁旺 ok嘅

入多粒俾我binc

手持AIK 2.5B 上緊天台 有無人一齊

半大ifc準備

Polo 點解要跟我

買咩

唔是講笑 我今日未贏過

仲要中埋#689

半和。和尚般尼

半大準備上IFC

飛緊的

佢唔中12碼一定半和

又針 ho ball

POLO唔買半和一定冇12M

又12m迫害

百左幾多今日

aik全隊比狗屌

？

般尼入未

條撚樣隊長12M同空龍都唔入 死全家

你而家同迫節個和尚佬 扑野 有咩分別

同迫個*

球探唔識響

回水ok ?

1球

Cos

只知道半和半大失了蹤

何必要迫個和尚佬扑野呢

訓先
鴨巴甸頂住

垃圾AIK

洛c！
左膠唔爭氣

polo 頭已gel
準備落馬會收入錢

屌你般尼賤種隊
買多條串就訓

訓教 聽日早起再玩

神手。 Lm. 等抽

FS巴旺到 單又中

aik blacklist

洛c收錢。。。

派1000又中 LM

洛斯

小注單補補血

中

Lm！

aik咁熱，假波輸緊。。。

我冇留到FS果個 想死

留名

其實懷疑fd 巴一早知aik 成日反常 。 買定單 球

係佢歐戰成日一球

Fs *

洛斯叻仔
一球到尾

買乜輸乜。。

呢幾日d波 針到不似人形

後兩關買polo對家2x1玩下先
應該有機

Lm!

豬到傻

般尼入啦屌你老母

下盤日

一起身見aik嗰場1:0
屌你aik正閪隊嚟

新手心水救世界
巴拉2.5s
保花2.5s

1:1

屌多粒啦般尼

我叫左買主

冇睇 早水跟高蛇買大波就瞓

630同700有冇咩心水大家

細波 終於w

4場開晒細

Lm fs巴

fs 巴

琴日針琴傻

早
新一日羊

jump完要LM

等我輕鬆十連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連無難道
要嬴足全日了

630有冇咩心水

想要彭拿路
不過得1.7水
仲諗緊

過左咁多個鍾
再十連埋
仲可以留緊名
不如大家討論下黎緊D波波呀

我保地半和 聖保羅第一入

半和我都覺似樣
聖保羅個場無留意 飛了
巴打今晚戰績如何?
ME 小勝 還在追數

我今晚w3000左右 前日入左200今日暫時上到5000 岩間場半和1000 聖保羅第一入500 =$3500

我岩岩改左名

西利喎巴打
今日全靠FS個注我先咁有信心
見佢FS出 我自己本身買左 即刻加注
追返唔少

有冇人跟高蛇

前排針到傻仔

高蛇比左咩心水

呢場我睇好全細
不過廢事對 飛了

我買左半和 唔知仲有冇機

大家自己有咩心水 開心share下

聖保羅 花膠 維多利亞 中晒派我

仲有nyc

等人派我就真

過左呢個post先跟你

通常會炒 可以10蚊條4串1我對家

神燈第一炮

聖保羅 same road 負負得正了

彭拿路[+0.5/+1]!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

殺殺殺

保地花高 (主)

始已開

想問下如果搶到1001 想問下要點樣先開到post佢會自動打個名？

自己copy個topic再開

用BOT開
詳細問外掛仔

Oiccc

聖保羅入波味啊DLLM

Wa 2mins 2c

勁！ 0-1 ！

精神

有料

多謝 贏左份早餐

抵死啦

求派起機

陣間走地仲有大把心水

Ching輸好多？

岩岩夠鐘買唔到fg

唉唔提了 想轉運

性乂交乂轉乂運

想轉運就停下

原來你係炎熱警告

大家7點個場有冇咩心水

係啊 做咩

無野 祝贏

我世界盃嗰排都係咁輸 停幾日先啦ching

大家咁話

係時候要做職乞

cls，洛城打比個2.5b得1.4都有得落飛落到1.34

try try

我戒賭了 再見

針好多？

針到訓唔著心靈投注緊

最後90想跟都跟唔到

⋯⋯⋯ 我都係9買

花膠

唉屌 都係訓教算 無買叫乜春 聽日買東京回血

阿美尼加明尼路 [0/+0.5]

8點再見訓陣先

花高入波未??????????????

洛杉磯FC 叫定先

炸你老母閪啊

聖保半客4.95

應該會1:1

高蛇兩注半大心水都針

見咁高水淆了冇跟

希望中到

禁屌比人入 甘美奧真係輸盤王

維多利亞一係主一係和

訓了 早抖

惡到買兩注

Ching跟左 三日jump左6k 希望追追

保地全大

今日得一場大波暫時

阿美goal

好似害左人咁

集氣反cup

依場出面平手盤 太鬼

馬會主盤先得［0/+0.5］1.71用左串黎過關

屌手訓左 買唔到正氣 保蘿

快d 1:1

Goal wt?

八點美職半大ok?

沈仔 在不在

甘美奧1:1

保地求你全3

彭拿路

奇蹟半大..我屌 串撚5x1半細

上半補4分鐘 鬼到

叫湖

Add oil

留個待派

唱番首FEFE黎聽下先

你到底買左幾多注

幫你叫國體會cup
雖然我買左阿美盤

Total 3注 630個2注中曬

8點個場好似細球

Lm等派

Thx a lot

半和ok cup就唔好

奧城換左守龍 想買nyc fg了

NYC 盤 細球

保地花膠快入

自從cash out之後冇羊過

2:0

Mo lu mo lu

阿美又goal... 我都唔想

屌 中中埋埋同630個2場消左

你地中

半大搞掂

勁 好高水 想問下點睇

5場是但簡一場

精選半大

屌你老母保地花高好撚伏呀

睇路啊

8點個場大家買咩

nyc盤 對面轉左守龍

2-0goal

我覺得大波波 3比1 3比2

黃俊快啲消失了，燈住曬

...

花高GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

花高1-0

維多利亞叫爆

睇左盤紐約城有d伏，利伸唔熟美職
講到主隊點不利但轉左平手盤

開番個全大嚟

保地花GOAL

其實同國體會個場差不多

花膠-2

姐係點？八點個場開唔開到半大

想問各位巴打如果輸左
會點做？繼續賭？
變平注/大注？
國體會輸我就pk..

介賭啦

甘美奧個場 黑哨 針對客 客應該會輸

無左陳韋拿唔想買

下 紅撚左都入波
笑撚左

8點主盤有冇同路

屌你紅左仲勁
彭拿路唔係和唔到呀麻

有多餘$咪繼續 無就暫停一排先

都係 長賭必輸

和呀
紅牌打和

無買就中 屌你老母我唔賭啦

馬會可唔可以開玻甲 強者主場

開過啦 狗會怕左

好波 甘美奧2-1

全主

主隊上盤?

有冇回血注

甘美奧上場就踢到屎咁今場就反CUP DLLM

保地果場全大針？

8x1
1. 赫根 W @13.00❌
2. 佐加 客W @6.90❌
3. AIK蘇納 半大[1.5]@2.97❌
4. 般尼 半大[1.5]@3.20❌
5. 格拉斯哥流浪(客) 半大[1.5]@3.20❌

6.星期四 12 奧蘭多城(主) 對 紐約城(客)
主客和 主@2.55

7.星期四 14 迪亞斯(主) 對 米倫拿列奧(客)
讓球主客和 客[-1]@5.90

8.星期四 15 聖羅倫素(主) 對 迪莫高體育會(客)
主客和 客@11.50

上樓快線

957

958

奧蘭多城 [0/+0.5]

959

960

3串1了
希望日清KEEP到

針 有多粒都好好彩

0800 和

我都買左自己對家！

有冇撚角巴打

聖保羅輸緊粒 成班人係度散步

半和800

改完

重新起機！

尋晚跟完fs巴半大訓著左買唔到aik對家

識野呀青

Nyc 上盤 okay？

Red card 1:1

紅牌1:1 唔差在比數都1:1啦

點輸阿

主力都傷缺

有你呢句放心買對家了

甘美奧正氣反杯

我唔使多 平均5分鐘一角得㗎喇

過份

aik又開唔到大

花膠能開奇蹟大嗎

4注針晒

同前3場個陣差唔多一模一樣

未完咩？

主勝夠了

nyc 半細

輸淨2.8

信念

有無翻身水

沖涼

買我對家發發

我正式宣佈彭拿路=垃圾波 一生不買 長追對家

Agree

.

琴晚沖到甩晒皮
周身傷

..

1001